你呀話緊你呀，71又唔出街買野，美金又唔換

無資格做香港人

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】[公投] 問心，有幾多高登仔 7.1 會出港島？